\SetVersePairs{
  {\item \VSup{3}\Inchoatio{Us}{qué}quo ponam consília in ánima \Flexa{me}[a,] dolórem in corde meo, per \MediatioII{di}[em?] Usquéquo exaltaábitur inimícus me\TerminatioII{us}[ ]{su}per me?~\Antiphona}%
    {\item \VSup{3}\Inchoatio{A}{té} quando estará triste a minha \Flexa{al}[ma?] e o coração angustiado cada \MediatioII{di}[a?] Até quando o inimigo se er\TerminatioII{gue}{rá}?~\Antiphona},
  {\item \VSup{4}\Inchoatio{Ré}{spi}ce et exáudi me, Dómine Deus \MediatioII{me}[us.] Illúmina óculos meos, nequándo obdórmiam \TerminatioII{in}[ ]{mor}te.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{4}\Inchoatio{O}{lhai~\Antiphona}, Senhor, meu Deus, e respon\Flexa{dei}[-me!] Não deixeis que se me apague a luz dos \MediatioII{o}[lhos] e se fechem, pela morte, ador\TerminatioII{me}{ci}dos!~\Antiphona},
  {\item \VSup{5}\Inchoatio{Ne}{quán}do dicat inimícus \Flexa{me}[us:] ``Præválui advérsus \MediatioII{e}[um'';] neque exsúltent qui tríbulant me, si mo\TerminatioII{tus}[ ]{fú}ero.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{5}\Inchoatio{Qu\itie{e o}}[ ]{i}nimigo não me diga: ``Eu triun\MediatioII{fei}[!''] Nem exulte o opressor por mi\TerminatioII{nha}[ ]{que}da.~\Antiphona},
  {\item \VSup{6ab}\Inchoatio{E}{go} autem in misericórdia tua spe\MediatioII{rá}[vi,] exsultábit cor meum in salutá\TerminatioII{ri}[ ]{tu}o.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{6ab}\Inchoatio{U}{ma} vez que confiei no vosso a\MediatioII{mor}[!] Meu coração, por vosso auxílio, re\TerminatioII{ju}{bi}le.~\Antiphona}
}